(前傳)(殺手)《殺戮機器》

呢篇故係關於我其中一篇故既人物前傳
希望大家會鐘意
歡迎大家係下面留言
覺得唔錯嘅可以留名同正皮

《保護者》

文筆可能有啲差，不過我盡力改緊

都係嗰句正皮同留名都係我嘅動力

角色介紹

李志峰 殺戮機器

入職前職業:海豹突擊隊 部隊(？？？？)

體形:一米八 偏肥 香港特有嘅會展頭

特徵: 背脊紋咗(1 14 14 12 5) (只係必要嘅時候先講嘢) (胸前有各種大大小小嘅傷疤) (精通各種暗殺方法)

槍械: (手槍)魯格P08，(步槍) FAMAS F1

武術: 截拳道

嗜好:(????)

關係:μήλο(???)

得名原因:只要有需要佢嘅任務，就會執行。而且快速和準確完成任務

擊殺人數:超過1000人

「我一定搵人殺你...殺咗…你」一個中年男人隔住一道木門大聲呼喝。

但是隨著門鎖比人一下又一下衝擊，佢已知道自己時日無多。

「你係邊個...仲咩要...搞我地....」佢一路講一路流下眼淚，左手攬住個仔同老婆，希望佢哋可以有一絲的安全感。

「砰」一聲，門被一腳踢開。志峰身穿軍綠色風褸就站在門前。

「放過我地啦...我....咩都肯做....你係唔係要錢，我比你」中年男人苦苦哀求，但是在他面前的男人一言不發。

只是一腳踢向男人的腹部，僅僅一腳就已經令他陷入昏迷(雖然一對鑲了鋼頭的軍靴幫了很大的忙)。

志峰首先調一調身上所帶的Gopro，然後就拿起電話「Boss，個男人已經捉咗，其他人點？」

「唔好殺我地....我地咩都見唔到...」兩母子似乎發現了眼前呢個男人的目的，所以不斷強調自己咩都見唔到。旁邊只有2歲既兒子因為不明白狀況所以只好跟隨母親一同哭泣。

「Um...收到」志峰冷靜地說，然後拔出自己把滅聲手槍。

母親見狀立即用身體護著兒子，口中念念有詞「求下你....放過我...個仔la」現在的她早已哭成淚人。

這些埸景志峰雖然已經看過不下百次，但卻永遠都看不慣。

「坐好啲，唔好咁，咁你個仔會好辛苦。」志峰冷冷地說。

母親已經接受了事實，她們背對着志峰，

「麻煩你，話比我老公Derrick聽我地愛佢」女人異常平靜地說

「唔」志峰答

「卜」「卜」兩聲，兩顆子彈殼應聲落地。

「人命既價值究竟係咩...我連佢地既名都唔知就殺咗佢哋...生命有咩意義...」志峰一路諗一路將Derrick 放入麻布袋，執番兩顆彈殼。

「任務完成，殺戮機器現正回程」他對部對講機講

(西貢某間獨立屋)

志峰抱着麻布袋下車，他緩慢地行入面前的房子，全白色的房子和附近的樹林顯得格格不入。

進屋之後，志峰開啟位於大廳的暗門。來到地下室，由於特殊而且昂貴的設計令到這間房間完全隔音，「設備」亦都非常齊全。

不過這間房間的牆壁被塗上鮮紅色，令到整間房間分外詭異。

過嚟留個名先

Derrick終於醒咗，面前的場景嚇到自己

「呢到邊度嚟架？我個老婆同個仔呢？」Derrick不斷發問。

但係志峰並沒有加以理會，他架好攝影機，搬出一部電腦。

志峰將自己身上的gopro連接上電腦並且上載影片。

Derrick終於靜下來，因為他發現了自己比人鎖了起來的事實，就好像AV的情節般，只是這一切都是真實，無論是受傷抑或死亡。

Derrick望向電腦，電腦上的畫面正是攝影機影住自己的畫面， 旁邊有一個白色的方格什麼東西都沒有。

「 呢度係咩地方?」Derrick忍唔住問

「red room」志峰說

「所有嘢都準備好，15min後開始直播」志峰向電腦說。

白色方格彈出幾句字，志峰面向derrick「組織感激你既付出!」說完就鞠了一下躬

「時間到」志峰說。

電腦右手邊的白色方格開始彈出密密麻麻的字。

「2個--用手打腹部十下」電腦內傳出聲音。

志峰一拳打過去，Derrick立即大聲慘叫，到了第五拳， derrick已經沒有太大反應，可能因為已經被人打了五拳重拳。

「停」電腦再次發出命令。

志峰停下手，等待着下一個命令。

白色方格再次出現不同訊息，兩分鐘之後電腦再次傳來命令。

「3個--一隻眼」，志峰走到工具桌上尋找合適的器材。

「唔....好...你..不如..快啲殺咗我」Derrick吐了一啖鮮血出來然之後說。但是志峰依舊未有理會。

「 四個--指定器材(鐵匙羹)」電腦再次發出指示。

「遵命」志峰回應。

「唔........」Derrick已經沒有再發出有意義的聲音。

但隨著志峰拿起鐵匙羹和器材時，Derrick再次激動地反抗，他用力地拉扯著四肢，希望可以掙脫。

可惜無情的鐵鏈在Derrick一次又一次的拉扯中，絲毫沒有損壞的跡象。

志峰開始慢慢走到Derrick面前，derrick不斷搖擺自己的頭部，希望可以做最後一絲的掙扎。

「 快啲了結我嘅生命.....」Derrick再次哀求因為他知道「重頭戲」現在才開始。

志峰狠狠地在Derrick的臉上打了一拳，然後幫他裝上固定器，以保證當行刑進行中的時候他不可以合上眼睛。

然後志峰將攝影機的位置調好，令他的觀眾可以在最佳欣賞角度觀賞整個行刑。

已被固定器固定了一隻眼睛的Derrick不斷掙扎眼睛不斷流出淚水。「點解...點解..要咁對我我做錯咗啲咩?」

發覺巴打成日打少啲逗號
斷句位好似有啲怪

我下次會注意番
因為係第二到打再copy過嚟

第二度

推

係新讀者呀

當鐵匙羹已經距離derrick的眼球足1cm，他的眼球上佈滿紅絲。

他不斷搖頭，雖然起到任何作用。志峰一隻手按著他的下巴，然後將鐵匙羹一下子插入眼球旁，然後利用槓桿原理，打算一下將整個眼球撬出來，但是由於是用鐵匙羹，以及連接眼球的神經。

整個程序要重複多次才可以將整個眼球撬出來，志峰一下又一下將鐵匙羹插進Derrick的眼球，足足花了十分鐘才把整個眼球撬出來。對Derrick來說就是過了一個世紀般長，他慘絕人寰的叫聲在直播中成為了所有人美好的事物。有人立即用來自瀆，也有人記錄下來用來作研究之用，當然也有人只是看。但大家都沒有人打算施以援手。

歡迎蒞臨Deep web的世界

聽慘叫聲打飛機

唔，係有啲人有啲咁嘅興趣

不足
不到